★如果將 支蟲壓縮成病毒Size，會否成為全宇宙最強病毒？

感染的生物，必死無疑，千百萬年無人可硏究出根治方法

.